我地幾時先有新一輪登報行動

以前搞開嘅巴絲仲響唔響度
見到琴日有13歲 16歲個妹妹比人拉條片睇到好心up
每日都發生一單又一單嘅事
先幾日嘅事完全比人忘記哂
如果聽日某一區又出現鳩拉行動
今晚深水埗嘅義士都只會比人忘記
比人打完扯完衫都係無任何效果
我feel 到好唔夠文宣

好攞命太多事發生

有錢拎黎幫義士會唔會好啲

有冇眾籌？

兩樣一齊做

見到日日都有人被捕鳩拉好大無力感
好驚班律師唔夠人頂唔住

唔好曬錢。

冇用。

十九幾個live, 有心既人個個都知。

訓緊既人登幾多次報都唔會醒。

外國人唔係唔知香港發生緊既事，不過靠得人黎，自己都食左屎。

我地仲有咩可以做
論武力真係唔夠打
除非出現大量火魔法師

就住警權過大、警黑合作、不人道方式對待市民 全球登多次報？